一人一個驚心動魄嘅家居意外

床板訓訓下lum落黎

傢私飛晒出窗

張床辱飛咗出街

水龍頭有水出

扑扑下嘢張床冧咗
差啲整到條友個閪同我碌鳩
冧咗之後企喺度繼續完事

最後冇跌

好細個嗰陣唔知做咩爬床嗰條樓梯捉唔實，喺最高嗰個位向後跌落去，個頭向後撼咗落個窗台度

細個阿妹喺上格床跌落地

玻璃樽 裝熱水 一野咔一聲碎裂 跟住 成地係 計唔計

聽你講完唔敢用玻璃杯裝熱水